［善用優勢］揭竿起義 一呼百應 如何善用中大人的力量

香港人同狗相比之下有咩優勢？
係人多同靈活啊！
係武裝完全不對等，敵暗我明嘅情況下
敵人可以清楚我哋嘅部署，以一擋百
再多嘅人入中大 成效不大 反而會增加傷亡
相反，要班狗以人力資源較少嘅情況下對抗多處強力示威就會變跑狗
葵荃人，油尖旺人，將軍澳觀塘人 起身做嘢啦

推

大家千祈唔好咁做

人民公僕做嘢好辛苦架，又要入新屋嶺屌女又要着重裝全港跑

今晚仲要守中聯辦

狗狗咁忙，冇理由今晚唔出黎探班

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

起身撚狗啦

無限期罷工罷課

大學lab入面有好多有用嘅化學品
千祈唔好攞嚟對付敵人

圍魏救趙

Push